連哥，係時候整個英文版連登推廣畀歐美同伴

我知連登對於地球嚟講只係粒塵
但既然越來越多外國人留意到我地&有心支持我地
咁我地都應該盡力增加雙方溝通嘅渠道
當然可能整完出嚟都無幾個外國人入，但至少令有心想幫香港嘅外國人可以多一個方法接觸我地
出面成日講國際戰線，點解我地唔可以將個戰線拉到入嚟自己主場？
我相信比起之前咁多次大改，今次只係加多個英文版應該唔會難到你
希望連哥可以考慮下我嘅建議
同埋英文版最好有個簡單使用說明畀外國人睇

光復香港，時代革命

你啱啱放監？

Hi 潮洲人